英國智庫：除非美國有經濟奇蹟 否則特朗普大選將慘敗

好撚不安

【Now新聞台】全球感染新冠病毒人數突破五百萬，逾33萬人死亡。世衛公布，全球單日錄得逾十萬宗病例，是歷來最多。有分析估計疫情最嚴重的美國，總統特朗普競選連任會慘敗。

多國新型冠狀病毒疫情有放緩迹象，陸續放寬防疫措施之際，世界衛生組織公布周二截至本港時間下午的數據，全球在24小時內錄得十萬零六千宗新增病例，是疫情爆發以來單日新增最多；單是美國、俄羅斯、巴西和印度四個國家的病例總數，就佔了近三分二。

根據世衛的限時統計，巴西周二有近八千宗新增病例，但巴西當局公布的當日確診個案，其實有一萬七千多宗，周三的公布更增至19951宗，創新高。

新冠疫情不單止重創各國的經濟和社會民生，影響更蔓延到政治。疫情全球第二嚴重、病例超過三十萬宗的俄羅斯，總統普京因為應對疫情手法和無法紓緩經濟困局，支持度急挫。據當地獨立民調機構在四月底的調查，普京的支持度跌至百分之59的歷史新低。

至於確診個案正邁向160萬宗的美國，總統特朗普十一月競選連任的選情更不容樂觀。過去曾多次準確預測美國總統選舉普選票贏家的牛津經濟研究院，根據失業、通脹等數據推算出，今屆特朗普只能奪得百分之35的普選票，比疫情前的推算大減20個百分點，並認為除非有經濟奇蹟，否則特朗普難望突圍。

連登仔：特朗普撚狗

過去曾多次準確預測美國總統選舉普選票贏家的牛津經濟研究院

Trump trump 反正都大敗
民主黨人唔洗去投票都坐係度贏

過去，網路盛傳「世界四大不可信」，包括：英國研究、大陸製造、南韓起源、台灣報導。最近，網友又增加了「新六大不可信」：俄國民主、美國正義、北韓宣布、菲律賓軍警、日本道歉以及台灣美食，變成「十大不可信」。

其實真係唔會，個勢應該唔錯，之前兩次補選國會議員都係共和黨贏。

拜登又爆佢同烏克蘭前總統對話錄音，人地講明個檢控官無貪污，拜登都要炒左佢。依家個前總統可能被控賣國，拜登可能走唔甩。

失業個數字可能今次係唔準，因為佢係人被迫留係屋企造成，唔係真係壞到無工開。

請問當年佢希拉里VS侵既預測係點?

BTW英國研究? THX 咁我知侵侵嬴硬了

阻阻你
入嚟幫下手足 或者推下po

［召喚寫信師］荔枝角在囚手足有事請大家幫忙

“根據失業、通脹等數據推算出”
啫係用正常日子嘅分析方法計非常時期啦……疫情未爆嗰陣同一個model預測Trump贏55%票喎。

英國研究

咁有分析就搞掂自己國家先啦

所以而家要搞Obamagate

右派唔鐘意上網，
到投票先沖出黎

侵侵

普選票

侵係贏選舉人票

冇奇蹟輸硬，英國自己都唔信啦
係嘅話一早重注買落中國，點會彈出彈入
讚中國、撐世衛、買5G、屌台灣、屌香港
除咗內部都有反對聲音嘅5G之外，全部冇落注喎

呢個真係要睇Obamagate結果係點

連登弱智仔長期自我感覺良好係咩玩法

唔係掛揀金魚佬

佢選贏都係奇蹟啦

佢地當初有無預測過脫歐公投

美股爆返上黎穩定到應該ok